派4000新消息!將在7月底前排法所有市民!

sor for標題黨
唔知道有咩標題可以吸引到最多港豬入黎所以用呢個
我有啲野想同你地班港豬講
到今時今日 仲有唔少去玩文 拍拖文 打機文 動漫文
你地個腦可能自動block曬所有政治文章
覺得唔理佢 唔搞佢 總之安安穩穩學個正常人生活就無事
但你住左香港咁耐
已經經歷過咁多次同類既事件
你唔知既我話埋比你知

國民教育(洗腦自己仔女既思想)
高鐵(虧空大量香港公款 即係你交既稅)
23條(扼殺香港市民包括埋你既言論自由)
依家再黎多個送中條例(完全毀壞香港法律)
樣樣野都係影響好多人仲有你同可以做到好嚴重
點解你仲會覺得可以唔理佢就可以置身事外?
呢啲條例一旦過左第一次
之後會有仲癲更加搞到所有人既野
高鐵變明日大嶼
國民教育變普教中
逃犯條例變引渡中共法律入香港
23條重推再加學中共裝鏡頭落所有地方度包括埋你屋企

我地識行動升級 佢地都識惡法升級
佢地嘗試緊將香港由有得救變成無得救既地方
睇到呢度你都仲係覺得翻工/翻學/出街/打機 不了 你好快就變成中國人

屌你老母

成班港豬入到黎發現比人呃左就負皮上一頁
港豬就係港豬 真係無撚得救

“排法”
一係你就係文盲，字都唔識多隻
一係你打拼音
兩個其中一個我都係會畀負皮

排法
屌你老母